（緊急）諗下點解今次示威之後會有人搞事

因為中左要害
中共叫人盡快
搞惦唔好有人再上街
加上何老妖 叫休漁期 唔比人示威
再加上何老妖咁急叫人搞示威者
種種顯示中哂
再遊行吧

慢慢玩

拖長玩 攬炒
方向正確

光復香港
唔好俾佢停

認真post

目標一個一個攻破，依家姓何條冚家送手好牌一定要打盡佢！

變裝重要性

首先諗下點解係元朗，唔係油尖旺
跟住就會諗到何妖同689
背後咪係西環

逼港鐡又好 搞元朗又好 全部都同我出黎！

幾時可以爆tvb車呔同打爛佢部cam? 記者都比人打仲新聞自由?

含撚啦何君堯